建議受影響商舖向政府民事索償

政府處理示威不力，導致商舖經濟損失，甚至被破壞，鼓理商家向政府民事索償